（多圖）條女對腳好撚正

屌屌屌屌屌 屌你 屌你 屌你老母啊 陳庭佳 !

有圖都負評

屌你老母！

梁

國

咩年代呀
仲可以影到咁

眼模

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=仆街真係冇圖

仲要蒙撚到咁

Let say

條欄杆仲靚過隻腳呀 屌你老母

想睇幅圖姐
好撚艱難呀

ON99

平時J開欄杆?

條咩女？我明明有J㗎

影得幾好 睇得出唔蒙真係正既
但而家乜都睇唔到 唯有屌你老母陳庭佳

早排先有隻狗係樓上偷拍俾人捉

係咪油塘呀Ching

雄

我而家屌你呀

依家先知相機鏡頭都會有白內障

已經唔係梁國雄議員咁簡單

咩年代 蒙過閪

馬鞍山

痴線

大圍火車站

錯撚晒

正仆街

屌你老母....

目測剩係睇到巴士總站

廢話少講，請睇我個名

部電話史前科技？

樓主用口擔住部機影

食緊早餐
一入來差啲噴哂口啲野出來

笑撚死我，都唔知做乜咁多負皮

咪係

樓主，唔係想話你啲乜，係，你係有圖。不過你張圖影到成張朦朦朧朧咁樣，你叫我地一眾兄弟點睇？時代變啦，呢家啲手機影相有對焦呀，你上傳張咁朦既相上黎，叫我地玩猜迷語呀？好心你啦，咁得閒影呢啲相，不如腳踏實地儲錢買部靚啲既手機，影得清啲既手機先開post啦，你都唔想伯母辛苦架？

樓主用開咩app 特效？ 好夢幻

用緊iphone6....
點解會咁

油塘

錯

調景嶺巴士站

我承認張相可能有少少朦
但係都睇到對腳好撚正